有無人有研究黏土甜品？

好鍾意日本個種好真實既黏土手工

平時自己都會買手工書自學下
香港好似無乜人有玩，最多都係手作市集個d整得好樣衰既馬卡龍
有無巴絲有玩開 ?

我都有留意youtuber茶茶整嘅雪糕DECO

屌你
小學生都整得靚個佢
已經無入去講係都要貼過黎

我真心鍾意茶茶㗎

第一張圖是咪你整㗎？

當然唔係啦
我都想咁勁 自己整個d費時拎出黎獻醜
有好多整法得日本有堂上 連手工書都無教

日本整法有冇例子

有想玩過 但連d 材料都好難搵咁

上網有咁多教學我自己都學左啦
之前上過日本d blog度睇整哈蜜瓜皮個紋係自己去買個真既哈蜜瓜，再用翻模既材料自制個紋既模黎用
每一個細節都勁認真
不過條link唔知去左邊

咁你要學食物模型嗰啲？

巴打，荔枝角有間叫手作仔賣既材料都算幾齊
不過玩呢d都好貴下

都幾想
真係日本餐廳出面個d食物模型好似係用蠟做
應該又係完全唔同

你睇下有冇用

多謝巴打先
我見細既香港都有人做，上網仲見到有地方教
其實主要係想問有冇人做大d既

見到個post就想POST
一碌落去原來已經POST左

用模既好似冇左樂趣

有 d書好撚貴
最鍾意整甜品

呢個係我講既其中一個例子姐
可以自己整一舊野出黎再自己整埋模
都係另一種樂趣

係，仲要大部分得日文版
巴打有冇成品睇下

揾到擺上黎

有！！！！！
以前讀書得閒個時好中意整！
但不斷推廣呢個興趣，身邊都係冇朋友理我
次次都係自己一個整完自己開心

不過屋企冇焗爐又冇微波爐，有時啲野想整模都難，冇野俾我熱實啲油黏土(好似係咁叫)
玩玩下有啲款都有限制、做唔到/要花多啲工序做。

揾下先 揾到擺上黎

覺得好靚好精緻好想整
但又無時間😭
唯有俾錢買人地整嗰啲黎收藏

以前有玩，冇玩好耐
太麻煩，又冇人欣賞